成班p牌左膠派完飯未

DLLM
五大訴求先係重點吖
你班仆街淨係識買贖罪券
其他軍事post 就沉撚曬

p

左膠唔好再敗壞香港
做實事吖
DLLM

推你

負評我係因為講撚中你班撚樣
淨係推人去死
自己就係後面9 fing
同我全部死出黎罷工 不合作運動吖